好辛苦 到底你避完未

點解你要避？點解唔可以講得清清楚楚？
點解要令到雙方都辛苦姐

我寧願自己中肺炎起碼可以得到你少少注意

可唔可以話比我知你究竟諗緊咩我唔想再估嚟估去啦

可能對方一早已經放開咗

三口六面講清楚囉

有嘗試過約佢 但係佢係咁避

問佢點解要避 唔中意既咪出聲 無謂哂大家時間

我會再嘗試的

起碼有個方向知自己要前進定後退啦加油

多謝巴打